其實跳樓要幾多樓跳先會死？

見到查查7樓跳都死唔去
係佢命大定係點

要死嘅人字梯高度已經夠

Ifc

頭落地 一樓都死
腳落地 10樓起跳呱

要死嘅垂直企向後訓低已經夠
利申 唔鼓勵自殺

就咁企係到，頭落地已經可以死

88掛
見人跳親都IFC

黃家驅叉錯腳一米都死
陳奕迅叉錯腳一米只係無左粒丸

有幾高跳幾高最穩陣啦

你係咩動物先

最少都要交易廣場天台差唔多高